# Bem vindo ao trabalho de Lógica Fuzzy!

Este trabalho tem como objetivo construir um robô baseado na lógica fuzzy que fuja de um labirinto que vai estar localizado na parede direita.
* O código ainda precisa ser refatorado.

**Construído por:** Eduardo Albuquerque da Silva
**Email:** eduardo.albuquerque.developer@gmail.com